# Translation of supergfxctl-plasmoid in ko_KR
# Copyright (C)
# This file is distributed under the Mozilla Public License, Version 2.0.
# Janghyub Seo <jhyub06@gmail.com>, 2022.

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: supergfxctl-plasmoid \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://gitlab.com/Jhyub/supergfxctl-plasmoid \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-25 15:50+0900 \n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-25 18:30+0900 \n"
"Last-Translator: 서장협 <jhyub06@gmail.com> \n"
"Language-Team: N/A \n"
"Language: ko \n"
"MIME-Version: 1.0 \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8 \n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit \n"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "General"
msgstr "일반"

#: ../contents/ui/configGeneral.qml
msgid "Modes:"
msgstr "모드:"

#: ../contents/ui/configGeneral.qml
msgid "Show unsupported modes"
msgstr "미지원 모드 보이기"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Graphics mode: %1, dGPU power: %2"
msgstr "그래픽 모드: %1, 외장 그래픽 전원: %2"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "dGPU power: %1"
msgstr "외장 그래픽 전원: %1"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Run journalctl -b -u supergfxd for more information"
msgstr "journalctl -b -u supergfx를 실행해 추가적인 정보를 얻으세요"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "%1 is required to switch to %2"
msgstr "%2(으)로 변경하기 위해서는 %1이 필요합니다|/|%2$[으 %2]로 변경하기 위해서는 %1$[이가 %1] 필요합니다"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Revert to %1"
msgstr "%1(으)로 되돌리기|/|%1$[으 %1]로 되돌리기"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "supergfxd daemon is outdated"
msgstr "supergfxd 데몬이 너무 오래되었습니다"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Can't connect to daemon"
msgstr "데몬에 연결할 수 없습니다"

#: Sentences from C++

msgid "Switch to %1 is required"
msgstr "%1(으)로의 변경이 필요합니다|/|%1$[으 %1]로의 변경이 필요합니다"

msgid "Disabled in configuration"
msgstr "설정에서 비활성화되어있습니다"

msgid "Switch to Integrated"
msgstr "내장 그래픽으로 전환"

msgid "Switch to Integrated or Hybrid"
msgstr "내장 그래픽 또는 하이브리드로 전환"

#: Additional keywords from C++

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Optimus Mode (ASUS MUX)"
msgstr "옵티머스 모드 (ASUS MUX)"

msgid "Hybrid"
msgstr "하이브리드"

msgid "Integrated"
msgstr "내장 그래픽"

msgid "NvidiaNoModeset"
msgstr "NvidiaNoModeset"

msgid "vfio"
msgstr "vfio"

msgid "eGPU (ASUS)"
msgstr "eGPU (ASUS)"

msgid "dGPU (ASUS MUX)"
msgstr "외장 그래픽 (ASUS MUX)"

msgid "Activated"
msgstr "활성화됨"

msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

msgid "Unavailable"
msgstr "사용 불가능"

msgid "Unsupported"
msgstr "미지원"

msgid "Active"
msgstr "활성"

msgid "Suspended"
msgstr "절전"

msgid "Disabled"
msgstr "비활성"

msgid "Active (ASUS MUX)"
msgstr "활성 (ASUS MUX)"

msgid "Off"
msgstr "꺼짐"